又一條莫需有

有冇熟法律可以解釋吓係咪真係入得

咁要調差吓有冇真係打死人啦...